新手想買fm2

有冇邊間鋪頭係信得過
有諗過上網carousell果啲買二手
但驚唔識check機
鋪頭買係咪有番多少保證？
同埋鏡頭如果唔跟機係咪又要去邊到搵

機都係試下快門，鏡就睇下多唔多塵有冇發毛，幾年前買過部fm2玩左排就賣左

唔影出黎曬都唔知有冇暗病

最驚就係買完先知
有時check落好好睇睇
比埋錢先出事都唔知點算
Ching你係上網買定鋪頭買

以前上肥花都幾多機揀，我岩岩睇一睇都無咩選擇，出去街鋪睇貴幾舊。

上網買可以問上一手有冇問題，跟住買完幾日內打一筒試下，唔岩咪退。

Ebay會多啲選擇，但無得睇現貨講個信字。

其實都幾多位要check
啲金屬有冇氧化
個viewfinder有冇花/矇
過菲林
快門
依家淨機好多都賣緊2200

又一個傻閪文青，學乜人玩菲林

通常都係買完先知有暗病
買得fm2通常都係傻閪，就連賣俾你果個都係
所以同叫雞唔戴套一樣，心安理得就可以
反正你都係po ig架姐，你唔係同我講真係用嚟影相呀？
fm2喎

只係見好多推薦話佢全機械手動好岩學野
爸打有冇其他推薦
都係想得閒影下相

Leica M6

好貴

原來已經貴左，我前幾年買fm2+35 f/2 2000 跟住賣左貴幾舊

唔好咁認真 叫你唔好認真時認真大一

leica mp

認真回

Minolta srt 系列+mc 58 1.4
或者 ae1+50 1.4
再或者 pantax me + 50 1.4

一千蚊左右搞掂

認真答你

星際3樓

唔好俾太多人知

可唔可請教師兄邊到買機可以影完一筒有得退？

Fm

Ae1 今日見到有網店 2260蚊
+埋50 1.4 食水深到

唔好係ig shop或者文青店買啦
一定貴架喎

諗住今個星期去星際睇下
有冇咩check機位同行情

Nikon fe2 抵玩好多

前日我見賣菲林個阿叔賣一部FM2 2600

星際仲伏，祝你好運

個間貴到on9，全部水魚價

一街都係fm2 ae1 x700，公廁到
我玩rangefinder算

FM2 2600 我又唔覺得個價好水魚
人地打開鋪做生意，臨賣俾你前抹靚晒搞好保養，呢度都係錢
你當然可以連埋鏡2500 肥花買到一部二手既，同私人二手買車一樣嘅啫，你夠膽嘅話咪買囉，40年前嘅相機喎

btw咪又係郵票仔影相，不用分那麽細

FM2 淨機2600咁都唔水魚，俾人水慣咗？

你去睇下星際間菲林舖價錢先講啦，全部嘢都貴過出面好多，保乜撚嘢養姐

估唔到連呢間垃圾都有打手

間嘢啲機望落去古董咁
完全無保養可言
今時今日啲撚樣仲攞片幅嚟分化真係好好笑

人人做陳黑
個個揸67
唔托4x5
不用那麼細

手持p67有閪屌

建議你上去d鋪睇吓先講野。
香港d 菲林相機店既機大部分都又老又殘又貴，哪來保養？

又係連登式抹黑，講策略就sirsirsir，講政治就鬼鬼鬼，手法悶撚到仆街，簡單但又輕鬆
一句打手排除異己
所以我成日都話連登仔至少7成人係垃圾

我都係兩日前入去第一次買佢啲嘢（菲林）見到單聲啫
打乜撚嘢手
人地覺得貴自然唔想買架啦
我呸

嗰部機我見到幾靚仔

原來係傻鳩嚟
唔怪你

文青就係特別多水魚架啦，2600都話唔貴你咪就係個隻水魚囉傻閪
係你自己話人地打開門口做生意有保養乜乜柒柒姐

講多錯多，越描越黑

咁入面點呀？
睇個外殼就知人地保養過？
你又知抹靚晒？透視眼？

一出上面個留言即刻有3個都唔知幾耐前完全封鎖咗嘅狙擊手上黎駁嘴
連登真係好好玩

eBay好多junk camera外表都好靚仔，但入面發哂霉或者有暗病。

就當部機真係操作正常，2600買部fm2都係傻仔啦，比fm2易操作既fe2 千零蚊有交易，fe2仲有A mode。

井底到呢⋯⋯
唔啱聽就完全封鎖

傻閪，快d攞2600去買fm2啦，打開門口做生意喎，仲等咩

fe2呢類電子垃圾機千零蚊都俾多
要易操作就用iPhone啦柒頭

要睇你好唔好彩
我有一陪我老豆30年前買
依家仲用到 但係有時個快門會卡住 要卷番筒菲林用手整番佢先可以繼續用
check 機未必 check 到 要keep 住用一排先會卡住
其實仆街啲可以賣出去 但係廢事害人啦依家放係屋企睇算

我都推 FE系列
右面係我媽留俾我，當年1979年買黎影我細路時
今時今日支鏡新嘅一樣，追針式勁好用
係海綿換過三次

咁多選擇 點解要揀fm2先

貼器材無用架喎
貼作品啦

快門卡住唔係太嚴重應該幾百蚊整到
十年前曾經老化到卡咗
去咗上環整有間好出名嘅，但又收好貴既
當年好似500幾，但最後整到

2600買FM2唔係貴
但係500幾整機又係好貴

個間啲菲林貴到同陳x博物館有得揮

算啦 唔整喇
錢係一件事
整完又唔知挨到幾耐 菲林機又唔會成日用

買菲林機講個信字，完

下欄嘢真係是鳩但買就得

所以我都係買condom相機算

去睇下
可能最尾都係上網買 ebay amazon

上ebay搵日本中古相機店買

有晒評分 買左幾次sofar都好滿意

我係Carousell買
其實真係好大膽
叫做做過下資料搜集要點check機
不過又俾我買到部正常機
$2200 連鏡買

出面d「文青鋪」差唔多貴1千

你地買完會點防潮？
真係要買個防潮箱？

好多淨機都2200up

成日用，密實袋加防潮
唔常用就防潮箱

只可以話你乜唔識嘅話去鋪頭買相對穩陣一d
只係相對

太陽就係最好既防潮工具，帶多啲出去影

唔該巴打

如果一星期帶出去用一次呢
番到去都係放密實袋防潮？

你成日開關個密實袋咪一樣有水氣入，平時帶住返工，落車影兩張曬下太陽咪仲好

放防潮珠

巴打我有部fe2，要換海棉，冇其他問題(當然計時器個啲唔work啦)，平平地放比你

Sorry巴打我已經買左

無其他問題但係計時器果啲唔work
咁仲有咩係work？

計時唔work都叫冇問題

慢快門唔work，高速快門唔準其他無問題

快門炒左，其他冇問題

好似日拍啲seller 咁，甩皮甩骨都極上美品

計時器唔撚係快門呀on9我講緊係個個自拍計時，喺相機前個粒計時器。

你最後買左fm2?

得喇
賣壞機嘛
知喇

係呀好似你咁壞撚埋個腦

排$600
FYI

喂喂邊撚個on9揾上門，又要齊function 又要揾我，要用fe2自拍？買手機自拍嘛傻柒，扮乜柒聞青